叫雞中途除套遭拒 奧客怒報警破色情護膚店

奧客即係咩

閪客

反客為主，新招

叫雞唔戴套咁勇

暗號嚟，話俾隻雞聽佢將會報警

好人好姐怕咩生花柳?

擺明係想唔畀錢，所以扮除套以進為退啦